有咩爽得過八達通+自動增值？

已經成兩個月冇用過Cash

do慣左返唔到轉頭，愈do愈大

Apple pay無預設限額

冇電點算

八達通Visa卡（citi嗰隻）

自動增值250蚊
有一次得返少少錢
又要嘟大啲嘅數
reject 咗我
好彩仲有 apple pay

無申請

跌咗點算呀 一定係qr 好啦

QR CODE好安全

唔畀錢

糧尾救星…

我常用android pay...八達通扣錯錢賣個人資料，公司呢講好唔老實

一日得250都唔夠用

咁嘟法好快用哂啲錢

唔大洗就冇事架啦

利伸每個月嘟成2000幾蚊

评论员同志 中国人要讲中文 不讲英帝国语言

真， 好撚方便

可以set 500

D人連QR code 係咩黎都唔知就話唔安全

samsung pay＋自動增值 搞掂哂

真係方便咗
但明顯do 大咗

唔自制就唔自制啦

用過真係返唔到轉頭

每月2000咁少錢，每個月嘟15k先係正路

係咪網上apply就等佢寄信黎？
一般幾耐到會寄

放工見個同事隔兩日就去7仔增值$100 我都提議佢用自動增值 仲可以儲里數

女人個西

幾時有新promote
上次送150遲左

辣殺VISA 當係靚卡先好笑

已經持續左2年

食飯都狂嘟，冇幾耐又一張機票

有冇人同我一樣已經好小帶cash出街
最多有時會袋幾十蚊係係衫袋
出街用個夾夾d常用既卡就算
銀包都冇

1 抽鎖匙 + apple watch 已經出得街

連咗自動增值八達通嘅samsung pay

部份茶記都要畀現金

係大部分

只接受cssh
信用卡 八達通 電子支付都唔收

現時邊隻八達通自動增值好用

做數方便

呢樣真係

主要係服務費問題
透過其他公司/銀行黎收錢會少左幾%利潤
裝部八達通機好似都唔平

其一 其二做數
講到尾錢
八達通又目光短 ，之後慢慢賺唔得 係要收晒錢 又機又盛，所以佢做唔大

想知apple pay 洗唔洗著左mon先再比到錢?
我見就咁對部機埋去paywave位, 已經自動著mon

你已經答左

我睇片就係唔洗著mon已經感應到, 再用指紋就已經比到錢

有冇人教我解密

Apple Pay + 自動增值
好耐無㩒過錢 户口pw錯到要去分行reset

用左2年真係好爽，一直推薦身邊朋友用

五毛個菊花仲全面

搭車買野食用八仔其實可以唔帶cash出街

所以今次我支持 samsung pay
無電都仲有半日可以嘟十次

可惜仲用緊s7，無得用

咁你跌錢跌電話咪又係=跌錢 ...
水電煤呢d 多數都續期交 期期amount都唔同

最近轉咗samsung pay+自動增值

咁講淨係一張八達通信用卡咪得

窮人思維，永遠怕跌左、無左錢

唔諗下個方便性值唔值

睇死你都係次次去 七仔排隊增一百果d

發現新大陸？

洗錢就如倒水一樣快！

傻仔，你咪慢慢去增值囉

我入閘先

你只需要負責報失後3小時內的支出

但看左3頁竟然都無人講每日12張八達通每張$500賺信用卡回贈

Samsung pay + 八達通自動增值

唔好咁激動 一千幾百

咁你銀包又會有幾錢
永遠得二三百

你贏我輸，你唔好用

Btw, 你係咪信用卡都無張？跌左信用卡都會被人盜用，網上用信用卡俾錢又有風險，你都無用，係咪？

每日最多自動增值一次，唔係咩

我同你講，唔好俾 d機會俾扒手。
出街，我一定收得 d嘢好埋身，你呢？

支那寶慢撚到仆街又容易俾人整假QR code

自動增值每日最多一次

lm點申請

呢個真
所以我到依家都堅持入cash落八達通

2日最多唔見$2000

但偷左你卡來用你報驚一定trace到，跟本d賊唔會拎來買野

應該臭窮撚冇張得體既卡就發窮惡

咁都有得嘈
百貨應百客

岩岩加到500
好撚好用

條撚樣嘈乜鳩 一日自動增得一次又唔知又盛 語氣又成隻支那人咁

銀行戶口自動增值

無上限自動增值

八達通唔可以叫雞

發覺會大使咗

將一張debit card變credit card真係商業經典，無哂個設計原意

八達通+自動增值最大額+link老豆張黑金卡

八達通一日只能增值一次，一日三餐搭車搞掂哂

仲未有推薦信用卡賺積分

學生哥用緊自動增值

真係好方便

就算唔見左

佢一日內最多增250蚊

搭車唔洗驚拍落部機先知負左錢要好on9咁去增值

你地常用姐

私番工有廠車 又有公司飯食

一日可以唔用8達通

搞自動增值做乜

入左500蚊夠用幾個月

反而信用卡就搞左自動轉帳 個個月都月供股票

唔想人手找數

諗返起以前徽波爐增值法

壞咭點算

唉，算啦，等我出手

安信新卡 earnmore 2%, 大新 one plus 1%, 東亞 flyer $8/mile, 渣打 miles 卡 $6/mile

每人最多只可用3間發卡機構

試過
搭巴士負左錢又冇散紙，好彩個司機好人唔洗我俾

每次增值500, 一個月2000-3000左右 (晏晝食飯同去惠康屋企買野都係八達通)
基本上而家唔會用CASH
就算同FRD出街食飯, 都係搵人碌完卡之後payme過數
銀包放3千蚊都可以好耐都唔用

而家好唔鍾意散銀, 我拎返屋企同公司都係放喺檯面, 唔會帶出去

我覺得支付寶真係唔會比八達通方便幾多
而大陸最方便既應該係微訊既運用, 例如book台, 自動找埋數之類

我見過一個 OL係七仔排我前面, 排隊增完 $100, 買左支野飲

跟住咁巧合同路，見到佢去ATM 又排隊拎錢

果刻心諗，你都幾多時間同鍾意排隊

試過有次扣多左，佢過幾日會入返張八達通到
有自動增值既八達通真係無敵

去完倫敦,人地咪又係用Oyster card同paywave
到底用電話俾錢有咩咁馨香

宜家會入返都叫好少少. 但係之前佢係冇回錢重儲起左，後來比人發覺

八達通流行唔到其中原因係佢咁多年都有扣錯錢，但係呢個係金融系統最唔應該出現嘅問題。

所以我有得簡都唔用佢

出入停車場好難唔搞自動增值
一冇錢 都幾柒

每期卡數嘟1500-2000 連埋返工搭車

呢張野好處係頹起上黎淨係帶佢出街就夠

唔見幾日先發現，抵鳩你死啦

用三叔 + 自動增值
真正唔洗帶電話出街

唔洗帶銀包

未自動增值前每個月用700入八達通
依家個個月張卡還3千幾蚊

Your name

x2 好爽淘左個卡包裝證件散紙散銀

好多地方都冇增值功能，廢